為免歧視，中國人應該叫「新型人」

即刻冇嗮歧視佢哋嘅感覺，仲好新好型添